（年度Interview)往惡姨丈家拜年起爭拗 15歲姨甥被提早「開年」

【東網專訊】15歲姨甥拜年起衝突，慘被惡姨丈提早「開年」！一名15歲姓方男童與其48歲姓葉母親，昨(16日)晚9時許，往位於屯門山景邨姨丈家拜年，期間因家事問題與姨丈發生爭執，有人一度情緒激動，毆傷男童並出言恐嚇他，遇襲男童母親制止不果，致電報案，姨丈見已報警即奪門逃去。

警員接報到場，將頸部受傷男童送院治理，經初步調查，案件改列作刑事恐嚇及襲擊致造成實際身體傷害，交由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

垃圾！

15歲人咁大個都打唔贏個廢中！

遇襲男童母親制止不果，致電報案，姨丈見已報警即奪門逃去。

著草呀

老貓打貓仔

果到佢屋企佢途得去邊?

與其48歲姓葉母親

個細路做左啲乜

。走得去邊

好想知咩事

肯定係攪鳩姨丈D高達同PS4

想借來玩啦

趙岸池有冇帶個仔去拜年啊

正宗開年

定係無大無細
啲細路去到某個年紀就中意寸大人

好兩極喎
係Interview定好似上次話齋 啲PS4 高達模型俾人搞

肯定關罐嘉頓雜餅事

15歲姨甥拜年起衝突，慘被惡姨丈提早「開年」！一名15歲姓方男童與其48歲姓葉母親，昨(16日)晚9時許，往位於屯門山景邨姨丈家拜年，期間因家事問題與姨丈發生爭執，有人一度情緒激動，毆傷男童並出言恐嚇他，遇襲男童母親制止不果，致電報案，姨丈見已報警即奪門逃去。

咁搞笑
自己屋企打完人就走咗去

屌， 肯定係壽桃牌堆難以入口面

開年

唔知點解班廢中廢老一到新年就特別燥底
成日話要開人年

又打輸

而家d廢青真係唔捱得
兩搥就報警